藍店大家樂（341）溢利急跌87.1%

集團本年度錄得收入 7,963.1 百萬港元，較去年度下跌 6.2%。 股東應佔溢利減少 87.1%至 73.6 百萬港元。各業務表現於下半 年進一步下滑，並於第四季度當新冠肺炎疫情爆發時錄得虧損

乜第四季溢利關武漢肺炎事嫁咩

繼續罷食

第四季度去到31/3

屌，7左

有冇搞錯，已經成日食

老實講, 上年下半年唔覺佢有影響
今年第一季疫情先係重擊

大家樂唔係黃姐。幾時變左藍店

國安法都有三千萬香港人撐
三千萬香港人都養唔起大家樂

大家樂容許員工罷工喎
邊度藍？

收入只係少6.2% 證明好多人食

廿蚊張喎

你係咪認錯大快活呀?

又變左都市傳說, 傳下傳下又變左真
廿蚊張幾時做左大家樂既大股東或者董事?

大家樂都跌咁多
好難想像其它點挨

曼德拉效應

大家樂唔係藍架咩？
一直以為佢係

廿蚊張唔係太興咩

我一直都以為藍，所以一定唔食

收入只跌6%但NP跌咁多，呢間野會唔會專登一次蝕好多，大股東低位收貨

咁你問到我又唔清楚喎，我見上年和你shop d個時人話佢係藍，又見香港編年史又話佢係

我都係，身邊d人個個都係咁講

毛利低, 今年第一季一縮就會即刻收皮

不過四五月開始無wfh, 見d場都旺番就應該死唔去,
佢又唔係靠遊客生意

我認同佢唔係咩好公司, 但反送中後好似無乜發過言證明係藍
之前都無話要炒罷工員工
"提及周三（12日）金鐘及中環一帶的警民衝突，他指當時在評估情況後，決定金鐘分店提早在下午4時多落閘；集團會繼續以安全為大前題，為客人提供服務。

被問到有團體下周一（17日）再發起罷工行動。羅德承回應時表示，若有員工響應行動，公司會彈性處理。"

藍店都搞成咁，大快活點算

因為NP margin不嬲低啫

佢人工、租金成本應該好重

咁當住佢唔知係唔係藍處理住先啦， 不過大家都要優先幫襯黃店

之前睇佢財報見佢成本升得好快，今次升得仲快

稻香大家樂等涉壟斷飲食界選票張宇人

至少我唔會食，反送中前，幾次經理級放飯坐我隔嚟，啲對白勁難聽
同樣食快餐，一定優先大快活

問親個個都講唔出點解藍
廿蚊張關咩大家樂事, 太興嫁

大快活點？其實我覺得大快活仲難食

飲食最大洗費都係個幾樣, 食材人工舖租
呢幾樣野無減, sales跌幾個%都會好甘

未出業績公告，不過出左盈利警告

想知講咩

平均一年最多食一～兩次
低質野正常

2016年....起碼反送中後佢無表過態
不如講埋1989年689有幾黃...

收入跌得太少了

收入佔比啫
實數唔係好升咋喎

過左一年無表態都係藍
以為唔出聲就兩家茶禮咩

呢D新聞都幾斷章取義, 連鎖飲飲就一定多牌,
大快活都成百幾間分店勁多票又唔講?

最重要係配圖同內文無關係喎
內文都無講廿蚊張同大家樂有乜直接關係

人地CEO講明配合你罷工, 仲想點?

第4季多數計到31/3

大家樂藍？

咁大快活都有員工講嘢好難聽
員工咁多又好難控制嘅

段新聞只係話大家樂好多票
都無講大家樂點投

係唔係藍都唔食啦
又貴又難食

係個header已經引你去串連兩樣野
用渉/疑呢D字去避重就輕

有無搞錯呀無食好耐都係跌得87.1%
而唔係執笠

租反而唔高，咁佢都幾大鑊

究竟係藍定黃，btw好耐冇食

雖然冇大家樂既董事/高層公開撐藍，但係胃就得一個，一日通常都係食得3餐，係優先幫襯黃店之下一定會食少左非黃店

真

抵死啦 屯門個間垃圾cafe360幾時可以收皮呀

仲有錢賺

有啲人話黃，都有啲人話藍，立場藍定黃都係當爭議處理先啦。

之前荃灣麗城分店個收銀被指罵示威者，已經第二日即時炒左

係都揀左大快活先
人地有骨氣肯用杜生

大快活優先

Push

算吧啦
金拱門咪又係仲咁好生意

上面有人貼
算唔算淺藍

大快活呢？

不嬲連衛兵圍爐話藍就藍，唔洗fact check

不過唔上連登其實都冇乜人話大家樂係藍

無用杜生好耐

五毛狗又係到屈藍

人云亦云 結果由上年聽到而家都藍嘅大家樂根本唔算得上藍 下次fact check下先
雖然大快活服務定食物都好過佢

翠華仲未執

當年肯用已經好過好多商人
你知唔知果時係杜生最低潮
而且幾年前梁粉搞事都有繼續用

下，不嬲都調返轉
大快活好食過大家樂喎

真心想知佢點解係藍

連登不嬲唔係黃就偏藍架啦
但我又想知大快活點黃法
我想知香港再出發既誠哥又點黃法

pin this plz
大家樂係藍架！

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

大家樂係咪藍店？

成班5毛開始洗地我屌

大家樂係藍架！

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

大家樂係咪藍店？

成班5毛開始洗地我屌，blocked

大家樂係藍架！

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

大家樂係咪藍店？

成班5毛開始洗地

大家樂係藍架！

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

大家樂係咪藍店？

推

大家樂真心難食, 但身邊好多港豬同事因為個APP一星期食5次有15蚊減 夾硬一星期食夠5次

大家樂高層係政協

陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。

不過佢仲係董事局成員同埋係羅家女婿

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

屋企留下真係得間大家樂
真係好想知佢係咪藍
當然未搞清楚前我都唔去食

咁你覺得佢地要點投先會選個親建制嘅上場？
你話呢？
唔通佢地全部棄權？

人地高層政協黎

陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。

不過佢仲係董事局成員同埋係羅家女婿

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

係藍，高層係政協黎

陳先生現為香港上市公司大家樂集團有限公司之主席。... 現為中華人民共和國深圳市南山區政協委員。

不過佢仲係董事局成員同埋係羅家女婿

Source:
點解要搞太古城大家樂？ 今朝被藍屍狂寸「無差別攻擊」

Post一次夠啦，唔好洗版式咁post

肯定藍，佢同稻香兩個集團friend 過打band，仲買咗稻香11.65%股份，識人係office做過基本上連員工好多都兩間換來換去，係D高層無美心老妖咁on9表態咋

唔好意思
但因為好多人入post淨係睇pin，然後講句“唔知係咪藍”就出返去，我唯有逐個逐個回

我已經儘可能減少quote嘅字

呢個都值得pin埋
等間過半年又有五毛幫佢地洗地

陳光裕已經唔係主席亦唔係政協
王維基之前都係政協 你抵制左未？

永遠有人唔追po

計藍既話，稻香大家樂衰過吉野家九條街

陳裕光 打錯

終於有證據啦

補充資料：
#93 OROCHI• 2m
肯定藍，佢同稻香兩個集團friend 過打band，仲買咗稻香11.65%股份，識人係office做過基本上連員工好多都兩間換來換去，係D高層無美心老妖咁on9表態咋

關咩事
段新聞只係講大家樂有好多票
連佢點投都無講

咁你覺得呢班人要點投先會選到個親建制嘅出黎？
唔通佢地投左棄權

點知邊個投咩票
都有大把黃店有票啦
唔通當年結果投咗藍就話全部食肆都係藍

點解只係跌3%

有時真係好慘 樓主有心就開番個po解番

咁講明佢地有好多票喎
黃店加埋應該唔夠佢地多
其實有數得計，全黃店投左非建制，但最後結果都係建制當選
咁黃店以外嘅票一定投左建制

大家樂係藍架喎，睇pin
有咩好解？

可能想我解釋番第4季係1-3月呢

咁講明大家樂有好多票喎

黃店加埋應該唔夠佢地多
其實有數得計，全黃店投左非建制，但最後結果都係建制當選
咁黃店以外嘅票一定大部分投左建制，數量足以超過黃店

我回緊你洗版既資料誤導呀

係定唔係 上面又話係 下面又話唔係⋯

？？？唔明白誤導個位係邊？
就算佢現在無做政協，都無法否認佢有做過政協？

佢個所謂好多票咪都係得嗰36票
投邊面都得

其實唔算少

佢仲要唔係主席喎。 所以咪問你抵制左王維基未

五毛又扮睇唔到了
上面有人叫我唔好洗板
其實我都唔想洗
但永遠有人係度想借啲意洗白

#93 OROCHI• 2m
肯定藍，佢同稻香兩個集團friend 過打band，仲買咗稻香11.65%股份，識人係office做過基本上連員工好多都兩間換來換去，係D高層無美心老妖咁on9表態咋

咪寫左羅，五毛又扮睇唔到了

不過佢仲係董事局成員同埋係羅家女婿

#93 OROCHI• 2m
肯定藍，佢同稻香兩個集團friend 過打band，仲買咗稻香11.65%股份，識人係office做過基本上連員工好多都兩間換來換去，係D高層無美心老妖咁on9表態咋

王維基都係政協啦
hktv mall就黃 大家樂就藍
連登仔既雙重標準真係

條友連香港個財政年度點計都唔識

食材—-8拆找數
租——8拆找數，只佔1成多d
人工反而難攪，而且佔3成，難攪

上面條友唔識答又扮睇唔到

咁姐係最近有無買HKTVmall?

香港再出發大聯盟有李嘉誠份架喎, 點解連登仔唔狙擊埋佢係藍? 係咪連登五毛收左李嘉誠錢?

其實我個人無講過wiki黃（其他人講唔關我事）
不過佢中大一役果晚佢係肯返去大學，我覺得都係一個有正常價值觀嘅商人
唔似其他人奶到是非不分

你地兩個account一唱一和，洗完白未呀？
你地點spin都無辦法改變大家樂係藍嘅事實架啦

block得

人地現任講話俾人攞工可彈性處理既你唔理。講個辭唔係主席既
我都廢事同你嘈。block得

放心，我一定會保留個pin，直到有人證明到大家樂唔係藍為止

同埋無論wiki係黃定藍都好，都改變唔到大家樂係藍嘅事實架啦
唔使再洗地啦

真係一堆打手出晒黎
個個睇文睇一半走黎引戰
借啲意洗白大家樂
真係好恐怖

佢又唔係第一個跳出嚟既藍絲

無洗過地 只係想恥笑你地雙重標準太on9
你地要反大家樂咪隨便囉
但係大家樂無表態就藍店
hktv mall無表態又話黃店
大快活無表態又話黃店
然後成班傻仔走去食
人地問你點解黃點解藍都答唔出 真係笑Q死人

你走先 我幫你頂住
呢到好危險

無表態就藍。但覺得有良心就黃啦 是但啦
根本人地無公開評論過。淨係搵到報導話彈性處理擺工

就係見無人答到，我先去search番啲證據出黎

我個人覺得
wiki最令人印象深刻係中大果晚親自返左去
基本上好似除左果堆前校長/教授之外，得好少名人有咁做

佢嘅行動證明左佢嘅人格
起碼好過一堆鍵戰先

淨係話人洗地, 全部唔同意你既人就係PR公司就係五毛, 你覺得wiki係有正常價值就係唔係藍, 講到尾即係你話佢黃就黃藍就藍啦, 我入黎都係笑你雙重標準龍門任搬姐, 其實大家樂係黃係藍都唔關我事, 一年都食唔到幾次, 不過我食得多你地反中資既M記, 係咪又要批鬥我

王維基去叫人快啲返屋企呀
佢藍咖 仲唔快啲去裝修HKTV門市

wiki果晚有返中大
咁樣叫無證據？人地有行動喎？
有埋行動都叫搬龍門
blocked

on99
你一定唔知果晚發生左咩事先講得出啲咁嘅笑

你見佢拎埋d道聽途說既野狂洗版就知佢shortshort地

段爸爸都有返中大喎
一定都係黃

我就唔會block你既, 睇你點俾其他巴打撚都幾開心, 你地咪繼續唔係黃就藍, 等睇你地玩死黃色經濟圈

wiki非教職員，其實佢返唔返都無人會怪佢

段崇智係校長黎架
你spin都spin好啲呀弱撚智

一靜少少就想幫大家樂洗白

Net profit margin 1%?

我有冇計錯？

係，低過1%少少

有左最低工資後個impact先最大，睇2010後飲食業既年報會睇到好清楚，不過呢樣勞工福利問題係無得避，要做嘅
可以做既只係提高productivity, 用機器代替人手，例如kiosk
飲食可以做既都唔多

但呢方面大快活係好過佢，大家樂其實衰左好多年
大快活相反，之前年年盈利都好穩定
係今次肺炎搞到咁

大家樂幾年前就屌過賺少左錢因為佔中
點睇?
講緊2015年
佔中先幾十日2014年

日日行過都勁多人食

成日買飯都送曱甴咁抵食都冇人食

女婿係藍就藍，咁如果你地d父母藍係咪又玩連坐先？
個CEO講明會俾你罷工，仲藍乜7？大快活老闆都無走出黎講支持罷工，就咁請過杜汶澤就當黃

點解咁多洗地撚都係視力有問題嘅？

補充資料：
#93 OROCHI• 2m
肯定藍，佢同稻香兩個集團friend 過打band，仲買咗稻香11.65%股份，識人係office做過基本上連員工好多都兩間換來換去，係D高層無美心老妖咁on9表態咋

邊度有話俾你罷工， 佢話彈性處理咋。 具體處理方法係點你知唔知？ 炒左罷工既員工係咪就係處理方法？

咁有無邊個人走出黎話俾人炒左？有無內部消息話唔俾人罷？
有仲唔俾鞭屍？
做到咁大集團咁多人搵食講明配合你地罷工仲要挑剔，罷工咁緊要都無出聲個d就自我感覺良好一廂情願話人黃

燈油火蠟所謂嘅固定成本好重皮

反過黎，如果轉做黃店加入黃色經濟圈對股東先係有利

其實無人話過無出聲嘅係黃喎
諗多咗果位似乎係你

認真，得1%NP，黃色經濟圈真係好易就KO佢地

買一手去股東會問主席，迫佢表太OK?

細蚊仔未返過工係咁上下

唔洗大蝕，只要整到佢地年年輸小小已夠，零遲處死打擊佢地信心，一定唔會再投資落香港

都幾好不過要預果股變廢紙

講呢d好易俾on9仔話五毛。小心

香港沒有中立的，你瞓左幾耐？

大快活係因為之前個management 太差呢幾年追返，睇個margin就知
不過有個隱憂就係佢呢兩年簽左好多新lease先搞到條standard咁大impact
而呢兩年個租又貴即係d lease唔平，所以黎緊幾年大快活個cost應該都幾高

連衛兵

Sars果陣都冇事

大快活早幾年好盡取去領匯到搶租貴場

入中大抗警暴係藍？

抵撚死

以前有單炸肶買，唔連野飲，因為好多時下午茶唔夠果加隻肶

大約半年前就出左個餐 ，無得再單買炸肶，屌佢老母都痴撚線。

大家樂勁多廢老藍絲食叉燒飯同鐵板
見到都反胃

試著說
大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

大快活

起下個啲係度維護大家樂既ac就會清楚晒

已經block左幾個，太煩

食大快活

邊忽藍啊

舒服

睇pin

不如你睇下上面果d所謂證據全部都係道聽途說，個個都係跟自己喜好去諗，人地根本無表過態屌示威者/撐警
不過贊同大家樂都唔係好野 仆街公司黎

大家樂同大快活係親戚咁點計？咁大快活又藍？大家樂大快活維他奶都係親戚

大快活

我親戚係藍我就係藍？

咁大家樂點樣係藍？發表左啲咩言論？大快活曾經請過杜文澤就係黃？2018年之後無請咁又變左藍？

屌那聲咁有一班係大家樂做嘅手足咁又點呀？係咪又要割呀，分化撚

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

唔想手足比人呃 大家幫推上熱門

晒鳩氣啦販登仔話人冇表態冇撐
國泰個鬼佬保班員工保到收皮又唔撚醒水仲聲大夾惡jer返國泰轉頭
咁點撚樣撐呀？
美心除左件唔撚關事既死老野出黎鳩up之外佢啲鋪爆到咁都冇屌你老母臭閪啦
睇下hsbc比土共渣春袋渣到689一點名個ceo就仆落街站又呢又路
土共果啲就渣春袋啦，唔通好似班傻閪果啲紅隧吐露港春袋咁撚鳩
咁撚大間企業靠班販登仔黃色經濟圈打救呀？加藤屋都做唔住大埔要搬啦
見好就收啦佢地唔撚加多腳咪算鳩數

之前少人答呀嘛我後尾先知佢14年經營不善入佔中數

331year end
Q4咪1-3月
我笑而不語

佢地見上面駁唔到
又攞番啲舊points出黎重新copy and paste

由#182開始重複上面啲論點
博啲新黎嘅淨係睇最後幾個comment
睇唔到佢地俾人駁

業績差話關佔中事，就已經肯肯定係藍。每隔幾個月就有post幫佢洗底，loop黎loop去好L煩。

我無block你
我回一個五毛時加左果句
答你嘅時候無del番
唔好意思

補充資料2：
2014年經營不善入佔中數

大家樂中期倒退15％ 歸咎佔中- 20151201 - 報章內容財經- 明報財經網
2015年12月1日

日月奶共唔貼link了
大家可以google

好多鬼account話大家樂唔藍

多謝補足，已經加番

班洗地撚真係倒米壽星黎
你唔講尤自可，一講就好多補充資料

補充

大家樂唔想繼續衰落去，
最好出澄清藍黃啟示。

人地14年已經歸左邊

大家樂中期倒退15％ 歸咎佔中- 20151201 - 報章內容財經- 明報財經網
2015年12月1日 · 【明報專訊】大家樂（0341） 昨日公布，截至9月底止半年純利按年跌14.68% 至2.07億元，中期息每股派18仙。

ok,明白晒

冇食好耐
大家樂好易罷

黃色經濟圈既門檻就黎仲高過三星米芝蓮

求其一個APP 都千幾間黃食店
你搵千幾間香港三星米之蓮比我睇下?

100蚊自選3個食送,+15蚊有多兩碗飯一個菜同2碗糖水
仲平過自己煮但都係無人幫襯

2014當年，你讀緊小學，定係當年未申請單程證未落黎香港?
2014藍色正義名單

幾時變左藍店? 2014囉..........

啲野難食，價錢貴。服務西，無幫襯誘因，試過買外賣，個飯凍到雪櫃拎出黎咁，加埋藍店之後盡量唔鳩食佢

2015當年最興講慘過佔中
最大聲就係 張宇人 何柱國果D
將2015年中既中期業績差，歸究於2014年9月至12月果幾十日佔中運動。

大家樂就係其中之一條應聲蟲。

一哥焗豬扒飯都改名
咖哩牛腩飯難食咗好多，價錢貴咗好多
咖啡幾好飲
好耐冇幫襯

自膠
口誤

係2015年年中至下半年
因為佔中 市道慘過沙士

招炒股勁人入，目的長上線吹水

五毛狗又係到屈藍，帶風要我地香港自己攬炒

你聽班五毛係到屈藍帶風向，香港地道店，你自己諗下佢有做過咩藍野

五毛狗既弱智理論

五毛話其他人五毛

多謝你變相講我知我無錯

人地14年已經歸左邊

大家樂中期倒退15％ 歸咎佔中- 20151201 - 報章內容財經- 明報財經網
2015年12月1日 · 【明報專訊】大家樂（0341） 昨日公布，截至9月底止半年純利按年跌14.68% 至2.07億元，中期息每股派18仙。

屎廣場嗰間唔係連埋fuck粥麵一齊執鳩咗咩？

fuck粥麵個位轉做敏華

都係藍店 垃圾

原本我都唔覺得有咁多5毛， 但睇一睇佢地歷史又真係有問題喎

一起底就見佢瘋狂比人屌

各位咁開心做乜
人地今年賺好撚多
大家樂集團 香港有350間分店左右

飲食業防疫基金
計佢每間攞100萬
佢攞左3.5億
當佢7成攞黎出糧 佢淨袋1億

收入少左啫都未蝕

買1手去股東會問問題迫主席表太